$(document).ready(function() {

var deck = [

{card: 1,
value: "A"},

{card: 2,
value: "A"},

{card: 3,
value: "B"},

{card: 4,
value: "B"},

{card: 5,
value: "C"},

{card: 6,
value: "C"},

{card: 7,
value: "D"},

{card: 8,
value: "D"},

{card: 9,
value: "E"},

{card: 10,
value: "E"},

{card: 11,
value: "F"},

{card: 12,
value: "F"},

{card: 13,
value: "G"},

{card: 14,
value: "G"},

{card: 15,
value: "H"},

{card: 16,
value: "H"},
]

document.getElementById("deck").innerHTML = deck
})

<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="ie=edge">
    <link rel="stylesheet" href="main.css">
    <title>Document</title>
</head>
<body>
    <div id="gamecontainer">
    <section class="memory-game">
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match1.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match2.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match3.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match4.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match5.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match6.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match7.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match8.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match9.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match10.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match1.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match2.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match3.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match4.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match5.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match6.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match7.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match8.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match9.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
        <div class="card">
            <img id="front" src="assets/match10.jpg">
            <img id="back" src="assets/back.jpg">
        </div>
    </section>
</div>
<script src="https://code.jquery.com/jquery-3.4.1.min.js" integrity="sha256-CSXorXvZcTkaix6Yvo6HppcZGetbYMGWSFlBw8HfCJo="crossorigin="anonymous"></script>
<script src="main.js"></script>
</body>
</html>

* {
    box-sizing: border-box;
    margin: 0 ;
    padding: 0;
    }

#gamecontainer {
    width: 1200px;
    height: 1200px;
    background: red;
    display: flex;}

img {width: 200px;
height: 200px;}

.memory-game {border: 2px solid blue;
display: flex;
flex-wrap: wrap;
margin: auto;
} 

.card {margin: 5px;
position: relative;
background: green;}

.card:active {transform: scale(50   %);}

#front, #back {border: 2px solid purple;
position: absolute;
border-radius: 5px;
background: orange;}  

#front, #back {border: 2px solid purple;
position: absolute;
border-radius: 5px;
background: orange;} 

   var deck = [
    
    {card: 1,
    value: "A",
    front: src="assets/match1.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},
    
    {card: 2,
    value: "A",
    front: src="assets/match2.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},
    
    {card: 3,
    value: "B",
    front: src="assets/match3.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},
    
    {card: 4,
    value: "B",
    front: src="assets/match4.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},
    
    {card: 5,
    value: "C",
    front: src="assets/match5.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},
    
    {card: 6,
    value: "C",
    front: src="assets/match6.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},
    
    {card: 7,
    value: "D",
    front: src="assets/match7.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},
    
    {card: 8,
    value: "D",
    front: src="assets/match8.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},
    
    {card: 9,
    value: "E",
    front: src="assets/match9.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},
    
    {card: 10,
    value: "E",
    front: src="assets/match10.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},
    
    {card: 11,
    value: "F",
    front: src="assets/match11.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},
    
    {card: 12,
    value: "F",
    front: src="assets/match12.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},
    
    {card: 13,
    value: "G",
    front: src="assets/match13.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},
    
    {card: 14,
    value: "G",
    front: src="assets/match14.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},
    
    {card: 15,
    value: "H",
    front: src="assets/match15.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},
    
    {card: 16,
    value: "H",
    front: src="assets/match16.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},

    {card: 17,
    value: "H",
    front: src="assets/match17.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},

    {card: 18,
    value: "H",
    front: src="assets/match18.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},

    {card: 19,
    value: "H",
    front: src="assets/match19.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},

    {card: 20,
    value: "H",
    front: src="assets/match20.jpg",
    back: src="assets/back.jpg"},
]
    console.log(deck)